原來香港連防狼器都唔比帶

迪士尼證實事件 轉交警方處理

該名台灣女網民在網上貼文指，昨日（5月23日）到香港迪士尼樂園遊玩，進場安檢時因攜帶防狼噴霧劑被攔截，她原以爲馬上丟棄就可以，但迪士尼報警處理；警察一到，女警又對其全身搜身，並把背包東西重新檢查一次，連鞋帶、綁髮圈、手機等也沒收。

事主在警局錄口供及筆錄簽名，用電腦畫押十根手指頭及手掌，手持上面寫有名字跟案名的A4紙及拍全身照，在拘留室待了7個小時，直至繳交保釋金後才被放出，翌日要到法院認罪，並繳交罰金1000元港幣。

她表示，只是攜帶了在台灣極為普遍的「防狼噴霧器」，但這物品在香港卻列爲違禁品，認爲香港應該多在網站上宣導。她又曾問及警察「女生怎麼自保」，對方回應指「我們香港很安全的沒有人會想動歪腦筋」。

香港迪士尼樂園回覆指，昨日上午約11時，樂園保安進行入場保安檢查時，發現一名賓客攜帶可疑物品，事件已交由警方處理，樂園不便評論。

警方亦回覆指，昨日接獲主題公園職員報案，指在一名女遊客身上發現一支懷疑防狼噴霧。警方到場調查後，拘捕一名25歲姓許女子涉嫌「無牌藏有槍械及火器」。該名女子於昨日被控一項「無牌藏有槍械及火器」罪，並已於今日在西九龍裁判法院答辯。

而家班黑警同藍絲廢老周街非禮人
點搞

我們香港很安全的沒有人會想動歪腦筋

唔怪得佢地 因為唔係咁講 佢地休班果陣人地有防狼器咪難入手

最多色狼咪班黑警囉

屌你老母
個個國家都帶得防狼器
係香港先犯法

其實我地可以借非禮D野入手
叫女士帶防狼器出街

最危險的人都在警署呀親

地鐵拉人出車箱摸胸隻犬

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

沒有 人
人禽有別

開始有大陸嘅色彩

大陸人樣

屌
個下真係好想叫人帶防狼器出街
點知犯法
白撚痴

防狼噴霧=平民版胡椒噴霧

黑警點會比平民擁有，極權政府就是要絕對優勢壓制市民

冇人會，只有狗會

推

仲要發春嘅食屎狗

一年前

你有防狼器都無用
d黑警拉完你係旺角警署老強

戇撚鳩 你地未查過風化案？非禮偷拍強姦香港無發生過？
記唔記得舊年先有啟德色魔？做公務員真係活係平行時空
癡撚線 你放佢分分鐘都仲有外國人無知吹奏下你有人情味 明白旅遊人仕唔熟香港地方法例
所以話毅進咪就係呢啲囉 用下腦你都搵到位吹奏下自己啦都唔撚識

香港需要槍權
槍權就係美國強大嘅其中一個因素

市民強大
國家就會強大
但東方有個國家唔信呢套，所以成千年來，塊土地只孕育出極權腐敗國家

黑警同休班警唔係度咪安全囉

1

即係話
一年前已經係咁撚樣